返工都要蛇齋餅粽?!

話說今日係咩事大家都知

我舊公司冇人性就不嬲都係
但我冇諗過返工都會有蛇齋餅粽

今日老細仲要為左鼓勵同事 請哂有返工嘅同事食飯

btw 呢間公司好嘢黎㗎 打風 / 集會 冇車返工 會同你講

行路係最好嘅選擇

佢哋最近又請人啦 大家睇路啦